一個人過澳門食咩好

聽日過去一日
平貴都得

G

有冇推介

有，四川麻辣走地雞

其實我真係去食嘢
有冇啱一條冷食

叫雞就睇心情

自己上網搵，又快又好。推介你食巨記，因為好似好出名杏仁餅

Ok tks

咩價位先

黑沙環果間金樂
淨牛肉牛丸加個米

Ok 返黎比食評

依家去澳門會唔會熱到仆街？

40度，如果唔想中暑我勸你早D出發。嘢食方面不外乎 撻之類

師傅仔

師傅仔都唔錯
夠平抵食味道唔差

撻就通常入路環食
食過好多次不了

紅燒翅，蒸條斑，一碗白飯，半隻炸子雞

呢間咩料

Tsk bro

有冇牛雜推介

認真咩？ 似乎唔喺第一次去喎

牛雜一定喺。。。

隔離會爭幾遠

你講啦

陳光記燒味，一個人夠浪漫

邊頭

威尼斯開we7
附近的人大把野食

夜晚睇下點

新葡京附近，可以google下，燒鵝幾好食

都係食下小菜咁。不過一個人食一碟菜都好飽

Ok

返黎比食評

有無人食過司打口個頭有間健康美食。佢個腸粉好有咬口

咁應該不了 我一條冷
下次試 tks

ON9仔先食師傅仔
咪撚聽D人9UP

呢間普通平民野都有人吹捧?

呢間排隊排到仆街 仲要不定時休息
真係想食就去威記啦 係永樂戲院附近

澳門其實你熟唔熟？如果唔熟要買數據卡

請出招

大佬呀，唔算太熟澳門嘛，我熟就唔駛咁愁啦

我識行
一日唔買啦

有時間就食 thx

冇所謂啦
大家食過覺得好食都可以講

我個時公幹有公數食到龍肉都唔想食先食下呢間，但係好食喎

金利雞米 強推

健康腸粉
有啲難想像係食乜

樓豬自己一個去嘅話, 可以早少少過去, 大約10點半左右去排芬記叉燒
真係好撚正

打令2

你調轉左？

緊係食華軒啦 再唔係去試下雞記都可以的 入面全部都係雞

私心推薦 巨記麵家

利申 馬交人

佢比較重口味的 雞肉好嫩

好似食過
係咪椰汁雞米

唔係啊 咖哩雞米黎

Ok 行過三盞燈就食

有間澳葡菜叫富仕，係荷蘭園，個葡國雞包飯同芝士馬介休好食

記住先
一條冷不了
Tks

新馬路啲內街

Btw以前食開紅屋
好似執左

好似有印象
係咪招牌寫水餃嗰間

係呀係呀

師父 明白了

想食拉麵可以試下拉麵小路
係紅窗門果頭

澳門食拉麵又真係未試過

值得一試

食完話你知

好好好

美心享利餐廳

好似冇乜特別好食
好食嘅要多人食先叫得多野試
一個人食面架咋

係新馬路 佳記麵家對面

收到

所以咪要問囉

一條冷不了
Tks

巴打幾時過大海？

聽朝

旅途愉快

官也街行到盡頭飲芭樂汁

之後附近食葡國🐔

idreamx h房

Thx
綜合以上推介
我應該會食拉麵先

係咪公雞斜對面嗰間？

你唔講我唔記得我有呢個app

小熊貓

Lm

經過好多次都未食過
華人多定鬼佬多
自由行就不了

幾點出發，見喺你我做陪遊

係呀...唔會太貴

建議買汁飲..我次次去澳門都飲

高士德馬慶康
滑蛋叉燒飯

我大叔一名
性取向正常
多謝先

記數先
應該唔過氹

記住了

乾炒牛通

水蟹粥 好似係喺貨櫃碼頭個邊

未出發先睇睇片，Manson 澳門，近期有老母個2 部。手信我要澳門陀地肯影就夠了

水上街市？

未必叫
叫未必影
Sor呀

咁唔得㗎喎。廣東人食雞要多方面嘗試

三盞燈個到有間賣豬腳薑好好食

嘩屌
幾吸引

牛記蟹王撈面,世記咖啡

譚家魚翅

東東

金隆雲南米線 = 澳門版譚仔

金利咖哩雞米粉

Ok我trytry

Where

咁heavy thx

咩黎

牛記係十月初五街1號，世記有幾間分店，你上網搵下邊間就腳

謝提供資訊

黑沙環有咩好食

其實仲未諗到今晚食咩

有巴打講左
兩個人推介好想試了

咖啡是咪煲出黎嗰啲

我又想試，快D香港開啦。雞全部都係

叫咗你睇片，冇老點

個飯真心好食
佢仲有其他招牌菜 eg多士同乾炒牛河 個人覺得普通
同埋上次排隊排左好耐

金利
本地人都食都上癮

臭臭鍋

點樣去最近

誠昌飯店

議事亭個邊有個熟食中心 d 牛雜粉面好撚好味

金樂 - 食牛肉
疊記 - 食辣
雅馨 - 食椰汁雞撈/麵

以上全部都係麵

你食唔食得咁多

雙皮奶

去到大喊： 連登兒女，ok?

香港冇得你食咩

我啱上船返港了

路環橋記/輝記

橋記食爛蛋腩面，輝記食叉燒炒蛋飯

盧九軒記

明記牛雜
同埋金利雞米，一定要嗌雙汁

紅街市牛雜

下環街琛情咖哩

園林

呢個高質

本地人多，喇沙湯底唔少得

亞蘇